有冇人部電腦特登唔玩rgb？

mk車 風火輪咁

都唔知閃到7彩咁做乜鬼

有時唔想玩都唔得

冇燈貴過同少過有燈

搵個冇window既機箱都係

我

一來無錢玩
二來有錢都同會玩

覺得係光污染

部機擺左上天花板你唔駛開燈了

熄鬼左DRGB燈
D燈好鬼死光

如果係背光/透光咁幾靚
但係成條led咁 同個風火輪
真係好柒下

部電腦放枱底
整黎都唔知比邊個睇

白燈led扇ok
Rgb keyboard已經覺得好mk
電莖傻9先買